有冇人做過A&F sales

想知點樣申請 網上/walk-in?
幾錢一個鐘
有咩員工福利
Interview 係點樣 開咩問題
請人有冇潛規則